那就这样吧

我总是很喜欢坐在电脑前看阳台洒了一地的阳光看着我的狗狗那么懒洋洋的躺在阳光里也会突然觉得很幸福一秒秒一分分一天天总是这样对着电脑发呆QQ隐着身看自己想聊天的人在不在然后就那么看着不说话、不打扰此时此刻你们都在干嘛是否像我一样对着电脑敲打着乱七八糟的字听着不知道名字的音乐会突然的感觉伤感找不到爱的那个人总是觉得没有安全感有轻度的强迫症这样的我有没有人在意呢总是对于做不到的事情偏执的可以总是想自己变得强大却发现真的好难不过总有一天会长大的吧总是忘了自己也21岁了还是把自己当孩子一样真的真的不能再继续动不动就难过了真的真的不能总想依赖别人了真的真的要试着一个人成长一个人孤单一个人  不管干嘛一个人  也没用关系